有冇人係勁惹蚊體質 有咩方法避免

個人係起惹蚊 係冷氣地方都會比蚊咬
然後每次咬完都會勁腫勁紅勁痕
用蚊怕水蚊貼有時都會照比蚊咬
咬完腫幾日 有時會痕到醒
到底點解會咁 仲有冇野救到我

唔出街

又有幾用喎 多謝指教

保持身體乾淨 減少細菌滋生

避免到我仲係咪惹蚊體質？

痕係因為你會R
唔好R就唔痕，真係頂唔順就拎Ｄ洗手液查一查佢，少少就夠，隔一陣過返水。我練左幾個月終於唔再覺得痕
我以前都好惹蚊，同時都係個蚊雷達，只要附近有蚊出現就會全身痕，係痕得好緊要嗰隻。而家學左唔Ｒ就無咁痕，不過有蚊係附近依舊會feel到

帶定一支無比滴算啦

好詳細 下次試下

對我黎講已經冇用

好似話腳臭都關事

噴香茅油

屋企都有蚊

我都惹蚊又係用香茅油
出汗都無事

想問邊到有得買？

一下都唔好r佢

之前唔記得邊度睇話係腳板底多細菌，用消毒紙巾抺下佢就無咁多蚊咬。

彩豐行

咬多幾次就唔怕

冇腳臭問題

成日覺得好臭 所以買蚊怕水少買有香茅味既

話說講起彩豐行 買左佢包蚊貼 冇黏力架 平野真係冇好

我會r蚊爛週邊既範圍

認真呢 我睇咁多惹蚊人士特徵都冇見過呢點既

食少d肉/濃味食物

食得多身體會有味吸引蚊

冷血